香港 邊到有大人既棒球玩

想玩

可以上去睇下
香港棒球總會同康文署搞嘅棒球班

除衫果啲？

曬時間 唔好入圈了
由棒總為頭鳩到落尾

鳩到落尾咩意思

垃圾總會垃圾配套

巴打，而家香港好似開左個新既室內棒球練習埸，叫ballpark, 佢有埸book同埋好似有開班教學，樓主可以係fb 同ig 睇下

我都想玩下
以前冇機會接觸到
Btw想問下邊到買到棒球棍

30歲想學下玩下

Join棒總訓練班 岩先報左

有咩 唔係無開咩藥介唔介意整條link黎 作知網好亂

300蚊有找9堂 每堂3個鐘 當做下運動幾抵

佢 一期 二期 三期係咩意思

一期係最淺？ 二期係接住一期？

應該唔係掛 我估係每期都比啲新手學

呢d天氣玩好熱... 玩左棒球四年經驗

去台灣玩果d 擊球練習 一球都打唔到好似係中間果d 難度

影下對手套黎睇下

唔見左 印象中係啡啡哋色